[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [591]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

遇到LLC的情況下

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

好chur既FGO

哇

係你揀hea左個頭

其實係，今日開始放假啦

活動爆左5粒果都冇都就打哂所有野

好撚勁

聽日拎手機先打fgo
iPhone6 lag到on9

之前用IPH 6 玩兩下就彈驚

真
呀爆一開寶就lag完彈

聽巨投講初初出4星尼祿招寶具係對手機用寶具

左邊右邊我既
中間比你地

合法蘿莉黎

個活動打極都仲未完哂任

救命呀 自由神點打

我超地獄都過唔撚到

屌

隻自由神又屬吸又75盾又封覺封技 cls

網上睇黑呆自繼自己最輕鬆
但抽唔到多一隻saber
玩唔撚起

用龍帝雙百合磨

原本仔黎 性轉左

Mikon

咪入黎囉

一場都冇入過

星期日都番工

棄啦

收爐

我今晚都仲要番呀屌

橙

有矛刷毛隊些牙下

我十點返到今晚十點

巴打你好多都跟呢度買

我今晚10點番到聽朝7點

我架

失敬失敬 以後跟大佬搵食

橙 保安果類？

狗鐵

無工番 做緊廢青

負債人士

有一星期假放

聽日返工
星期五返工

屌你老母

狗鐵好似冇得放

工場有得放紅日
但我嗰邊冇呀

慘到

我好鐘意返工啊

繼續刷

打曬d任算

咩年代

隻手

畫到非洲咁

安全拎返電話

dJ圖冇事

我

屌 老鼠轉左盤

用500玩半全場先

學妹

學妹著咩都咁ham sup

清體係咪Tesla啲毛毛最抵刷

又贏...

係

去左又一城睇戲
落番去搭地鐵果陣有好多環保撚塞住超市入口叫口號

又係走塑?

走膠咁話喎

咁要走埋佢地個腦

最撚抵死係佢地搵人扮比卡超叫比膠超
屌喇星邊撚個天才諗埋晒呢啲屎橋出黎

好有創意

魔法Bostfivdjn

耶撚， 環保撚，素食撚，女權撚同動物撚

五大煩膠

如果一個人集5撚於一身再加埋傷殘 我諗佢係無敵

再加埋係黑人兼基佬
簡直冇得輸

踩埋單車就贏世界了

仲要變性人

LGBT計同一款啦應該

加埋伊斯蘭信仰同難民,屌你個閪集世界賤種身份於一身
出街一邊非禮啲女一邊雞姦細路仔都告唔入

咁你一早講LGBT咪得

一時間唔記得左個TERM
以前讀書果陣真係同朋友傾過呢個問題

船長隻景品好核特

EBA本劍之性女

屌笑到我仆街

又唔益巴打

忍唔住睇咗偷跑版(雖然只係睇咗最尾我變身）
我變身個part好鬼迆

好似上個POST俾左青爐link

呢個post頭

悶

寶5靠你了

咪講左

一水

一泄巴係咪全職賭徒黎

搵唔到

#42

返工只係唔想咁悶

anthem點睇

尋日玩左幾鋪中左次Bug同埋唔知佢係咪個個副本都同呢個蟲蟲副本一樣水準 加上ea 建議到時出果陣觀望下先 反正呢d長玩可以買數位同朋友些牙

4個紳士又要打幾十場

搵其他野分神 唔係會weak左

屌你老母metro做乜變左epic game呢隻垃圾獨佔

設計得好差

不嬲都係垃圾玩法

咩驚黎,epic驚我淨係有玩fornite

タイの寺院の40歳のエロ坊主が、出家してきた美少年達に次々と島風コスやらなんやらを着せてメス堕ちさせて乱交してたのが発覚して大問題になってる‥
恐ろしい人がいるもんだね‥
僕には想像もつかない‥

秦國僧人要出家美少年們cos島風亂交被警方逮捕

玩三次元偽娘咁癲

一邊係到玩自走棋一邊推活動

metro都冇聽過?

無

pc steam狗 捨棄

有頭邊個想做熾哥
屋企得一部電視兩老又長期要睇,根本就無得玩console

買多部

TAMAMO

#110,分唔到三倍真心定假膠

插電腦moon

買switch囉
都係console，又可以當psp咁玩
缺點太少驚
但party game 同屋企人/朋友玩一流

FGO全bo5洗唔洗二十萬

召喚巨頭問佢地

二十萬就想？

一定唔止,除非你隻隻都神職人員級運氣兩劈內寶5

呢到有人30pack都寶5唔到伊莉雅
你自己計下得唔得

機率上平均15-20pack 1隻寶5 有60隻 減普池射歪

switch獨佔驚得xenoblade2想玩,其他不了
仲要屋企人唔打機,無朋友

咁同事囉

我部switch專玩老番
都可以成年無開過 簡直電子垃圾

@一泄 拖連奴穩了

有人講你喎 @尼痴

一定過

黎緊機戰T可以開返幾日

骨囝勁

岩岩放工 咩事

你唔係d人一講痴線佬就係講我牙 @台主

當你15pack 一隻都唔止呢個數 仲要大部份時15pack都係唔夠bo5

見人話課到無錢開飯
諗起你早排話靠cafh dollaw食飯

cash dollar 食飯都可以餐餐食元氣架

到底課幾多先做到

生仔真係要考牌，日撚日聽個男鄰居鬧佢個女🙄

紅左wo

真骨仔

.gun

報警投訴有人虐兒啦

佢嘈完由鳩佢

CLS

大神們課金額應該夠比首期了

CLS 將re2 d怪既聲轉做FGO d聲

屌你老母可唔可以有啲吉位俾我入餐廳食飯
日鳩日都要食頹飯好撚垃圾

邊區？我買外賣咋

元朗
日日食垃圾

帶飯

iktf

動畫七罪唔夠頹
小說真係寫到成個呀婆咁

自己煮

一句講曬
屌呀我屌呀

BBA

G

正,佢對淫腳

識貨
而家冇乜人本子畫佢

Tamamo 都差唔多900歲生日了

比tamamo養既滋味係點

有冇純愛廢萌gal game推薦下 最好有漢化

乜都要節省節省

一泄介紹果個it貓既資料都幾有用

慳家是好文明

餐餐蛋包飯食到你唔想食

Tamamo同貓貓都識煮好多野食唔會悶

蛋包飯變燒雞

尾獸玉

學埋d奇怪招

虞姬

咁ZMC想tamamo學咩招

高速真空吸

雙蛋夾腸...

真司變到成個江華咁

早幾年都冇變得咁犀利仲keep到以前個形

睇樣都算認到 但真係變左好多

唔知點解我覺得ZIO2幾型

高達頭

wow左未

好多日了

2、3日啫

邊關多雞毛打

放電佬

屌你老母愛狗

要係epic game上面買野真係好麻煩

21號劇場版第二章上映使唔使開post?

3:1

書記

又要返工

請左AL 連放9日
可以留番係屋企打飛機

唔攞利是

公司無咩人派, 得D director會黎派, 都係廿蚊封
公司個封都係50蚊, 不要也吧

我請年30
都有6日假

想求巴打們可唔可以孔明+凸蒼玉放all位

得勞工，冇突蒼，sor
差一張

感謝
收工刷羽毛

office冇人

想睇隊作參考用

今日請假條list水蛇春咁長

孔明 蒼玉金時 凸寶石翁槍凜 2004斷片衫 應該放倒5張蒼玉
cba 活動凜禮裝+喀耳刻 凸寶石+希拉達曼特 2004斷片衫 可以4蒼玉

刷緊邊關

上次刷完箱仲有7億係度,我要絆算

星原と水晶の国 RankEX

巨頭們得返dmm仲咁用心刷

巨投都轉曬驚

好多巨投都好耐冇上水了

扮緊工

返工

又要lm等睇死ser

扮工中

扮工, 想請假早走

收1

收8點半

我登入了, 你呢?

又要比人撚

要試一下

邊撚個得個寶一仲抄9me名

準備死多次SER啦

梅林未30都掛出黎

7 mins left
hang hang 地

這個網頁無法正常運作 的回應時間過長。
HTTP ERROR 504

個網已收皮, 開始無顯示網頁

又係入左車 但load空氣

我重未load到

一撳進行結算就收左皮

Error establishing a database connection

又死

same

只差一點點

8/4/4 叫自己黑貞將軍 想笑撚死人咩

珍...

NO.67 係要打咩? 麻煩幫手譯

打 lancer偽從者

幾時第二次「重新」開售？

我屌佢老味，我等訂BD好過啦
想睇場戲+拎特典都咁撚樣

套裝A 尚有庫存

有冇人成功比左錢

又係入左購物車結算CHECKOUT唔到...

唔夠心臟升小黑

網都入唔到

明明前幾日save低左條link 一野就放得入車仔 但都係唔夠死ser快

入到CART又點,都CHECKOUT唔到

NF又要準備del post了

垃圾

佢一日唔扔走個wordpress真係唔洗旨意買到飛

想比錢都咁難

想要張飛都咁難

皮已收

SER 已死

想問如果刷心臟係咪刷書架國RANK A最好?

EX最好

好似冇左你FD

ERR_CONNECTION_REFUSED
唔買啦, 等BDBOX好過...
真係好撚戇鳩

應該打唔到四星狗

真係等 bdbox算...

又做死線戰士

加入購物車中

HTTP ERROR 504

放半日，開心子

睇JoJo?

都係入唔到 到底維修左D咩

ok wor

買

想問下有冇人2月1有成功買到,但只收到paypal e-mail,確認未收到

戶松遙生日

可惜已經有隻杯

但我帳號有訂單記錄，喺咪都ok?

facebook 問下 我唔清楚

上午響度同阿sir清潔工場

打左客服話收到訂單thx

仲未死完

月豬最好撚

黒咲 クロ 算啦 一係等睇公開場 一係買BD自己睇 本來呢d所謂特典係日本就係入場睇戲就送 而家你攞泥賣都算 仲要賣成咁 你叫我點支持?

邊位ching

為了能令各位可以盡早購買《Fate/stay night Heaven’s Feel II. Lost Butterfly》前賣券套裝第一彈，我們現更改為網上填寫表格，以先到先得的方法購買。套裝數量有限，售完即止，我們會根據收到訂單之先後時間次序確定訂單，填妥表格並不保證閣下能成功訂購。

如欲訂購的顧客請填寫以下表格：

注意事項：
＊訂購者將會收到paypal付款連結電郵，並需於24小時內進行付款。
＊如閣下未能於限定時間內進行付款，我們會視閣下放棄訂單論。
＊成功購買的顧客將會收到訂單確認電郵。
＊只接受香港地區以內的訂單。
＊所有貨品將於2月11日起陸續發貨。
＊如訂單總金額未滿$300，將會收取運費：香港郵政$25, 順豐速運$20。
＊所有貨品只限郵寄或順豐快遞派送，敬請注意。
＊順豐站或順豐智能櫃地址請參閱:
＊如有任何爭議，新映影片保留最終決定權。

《Fate/stay night Heaven’s Feel II. Lost Butterfly》2月21日 第二章 公開

#Neofilms #新映影片 #FateStayNight #HeavensFeel #LostButterfly #聖杯戰爭 #前賣券套裝

唔撚買啦

真係好撚垃圾

撚完一次未夠仲要撚第二次

【ご報告】
『真・中華一番！』
再アニメ化されることになりました！！
（烏骨鶏のところから）
詳細はまた改めて。
よろしくお願い致します！
😁😁😁

見到月豬想比錢都比唔到就想笑

魔法少女活動終於打哂，聽日可以去拜年啦

技術人員發現NeoGoodie 網站受到惡意攻擊，以致未能正常運作，我們在此向各位顧客致歉。

邊個做既 好自首啦

惡意攻擊 月 得罪人多

傳說中嘅"人手DDDoS"

其實係太多人買

太多月豬禁,禁到以為係ddos

人手ddos
每人F5一下就死左

auto refresh plus

C3飛都冇咁渣喎

Tsukasa Chan 我開始明白、點解政府派錢要填表了....

咁都抽到

幾百人就死ser

咩幾百人，唔好低估月豚嘅數量，話曬都百萬月豚

一定係百幾萬人入去買飛

食飯嗰間野聽到00同seed op

德福?

牛角次男坊

捕十香

慢慢
已經食完走左

照訂先唉
其實唔係好明, 如果係DDoS點解唔落個Cloudflare呢?

唔好理 射波先算

三十二歲

老了開始

Me go 了

順風

手信

老g係沒人要的.jpg

我埋單ok

要酒店衝刺

好怕d人搭飛機祈禱 係都唔好up出聲

佢唔係講緊真主萬歲你已經要偷笑

阿拉 阿拉
btw safe flight

Allahu akbar

即係好快播龍蝦三爭霸

聽講on9到震

二月了 神話禮裝狐仲未出

諗起以前祈禱比人話點解唔開聲
我心諗開聲同唔開聲未又係一鳩樣

醒左就出

準備收爐

已收
利申 八號番工

啱啱去左睇馴龍記，最後個幕喊左

我未睇過，d公仔太洋化

就係on9先出名

今日有冇風

中

西洋片唔通係和風咩

百重塔>情人節岀術saber

一早用google doc咪好囉

套野我淨係記得昇龍餃子

我交左Form, 但仲未收到佢email....

術呆應該2.6出

已經做好中風準備

邊撚到有咁多風
唔好ff咁多啦

今日點會有 最快都聽日啦

聽日中風就有

飛狗玩家中風日常

2019希望葉狗生性

葉狗生性？
生花柳就有佢份

原來由來千歲收山唔拍,怪唔之得成半年無新片

我都未收到

收到佢paypal收款email
但唔知點解當左我paypal ac係外國ac 硬食左11蚊手續費

睇唔到改善可能 希望2019fgo執柒

聽講年度收入好似已經比上年跌4%

撤資🚬

抵啦

巨頭寶5晒無野好抽

D新活動出得咁閪慢

係成個sony music跌4%
FGO應得跌更多

炒得

抵啦
諗起份問卷問上年最好嘅活動係咩，屌你9成都係復刻點簡

復刻go

今年會唔會又無泳裝

無乜新角
d人就無課咁多

拔刀

綠殺AOE泳沖
綠劍AOE Melt

等第二部d新角 最好快d放秘書狐出黎

上年唔係都成日笑復刻go架咩 做咩突然又變新聞

無改善咪一直笑

其實fgo應該學下pad咁出用綠膠或者金膠買過往活動，咁咪唔使特登復刻

把柒 邊個想玩佢個活動
我想抽個pool咋

比你瘋狂刷box仲得掂既

復刻＝無新pool

有既,百重塔咪好玩既玩活動
仲有應該係主線不過變咗活動既CCC

當你發現爬完一百層之後要爬番落黎

好玩呀,唔爆果無農具都一定拎得哂啲料
又可以拎平時升完得低難先有得玩既鯖

佢要拖玩家時間
一來唔俾人升咁快
二來佢本身整活動要好多時間

復刻都係限十箱架啦

JAGA

好似得贗作係任刷既復刻刷箱

之前咸川唔係講過話會計住唔俾大家升太快咩

呢種波形真係靚啦

諗緊一陣新年第一J俾邊個好

不如開LV上限

唔係講緊lv，係講緊練英靈

我寧願佢開放英靈技能上限

技能上限姐係點?

俾我老婆

勸你唔好惹我

效果呢?想CD快?加攻高?

冇諗咁深入

say hi咋喎

咁開黎冇用wor

下個活動唔知係咪屠豬？

會唔會出同豬年有關嘅英靈，例如八戒

macbook玩唔到

推到邊

唔是4mk，特登買macbook黎等自己可以專注學業

成日見人買部MAC之後安個WINDOW落去打機

清算左3個未升好csor跣尻我嘅仆街，招3個，只要升好sup就ok

唔會咁on9

仲係好頭,禁咗兩個幾字就熄咗去丁偽娘

我個fd

技1集星2000%

2019年仲未30 cba真係無需審判即時槍決
打完2.2加換哂活動既鋼已經夠30,更莫講金閃祭卷關有得打

部macbook擺多過用

行返正路啦

就黎絆11了

得罪方丈仲想走

正路歪路一齊行
btw 呢本不得了

買黎扮文青?

讀I大果陣有科Xcode咪索性買mac
反正唔會用notebook打機睇到眼盲

法國金沙同痰罐曲奇如果唔係一車車咁收到食到嘔既話都幾好食

只可以用黎做野

不嬲都係
除左什餅好少唔食得既

咁多款禮物中最好食啦，邊有人叫你一次過食到嘔

咁雜食驚你j厭曬會變第二個nobu

我唔丁有j嘅

血腥系同玩屎真係點都唔會接受到,完全脫離咗扑野既範疇
同埋係基於岩畫風好畫功就丁既原則下先咁雜食

gay confirmed

not gay,果啲大隻佬互屌既作品一次都未禁過入去

啱啱升lv, 恭喜你了

禾刀add jor

多謝各位巨巨

食懵左你地 坐lecture識發光咋

下個星期仲唔係養生周

我好撚記得早兩日係tumblr唔小心入左一條變態佬blog
跟住我第一次見識到腦交

即刻驚撚到醒左

仲養 唔係掛

葉狗夠疆下星期先開活動

派朱古力

葉狗：你地唔係要拜年咩，唔阻你地，下星期先收你地利是

report左

孽狗

後日開硬女帝情人節復刻，再是但加多條女比你地抽

台主今次估係邊個

其他作品存貨用晒，好難估喎
一釋揭下果幾本FGOMaterial睇下有咩女未出先答你
原本預5章出嘅災星簡都唔知可以塞去邊，都有少少機是但塞去情人節算數

秘書狐

悉多事前pick

我估大淫婦

shut up

FUCK！
不過都有機，CM狂同異聞帶之王都已經食左2個5星位，2.4仲好大機會關MC事，可以出撚埋d古怪野

and take your money

and Take my money!

一入ser就係禮物盒拎一隻先
之後再乞錢課金

which

對眼裝想點

尼痴

輝夜有首bgm真係好似小田和正首ラブストーリーは突然に

開個聞西lily出黎撚狗

快點

4星黎咋

有種就出秘書狐

應該有排

美遊，淺上都係四星，無問題

矛e貓 橙

女帝活動復刻咁咪有全服擊退打

執柒限定

電姆醒返先有!

咁咪即係冇

我撚走班fbi先
你地安心丁

FBI代言人

果個係FAP呀

女帝活動都煩啦其實

養生到2月14開新情人節

有套咁既野

係日本仔身上攞英文自信
點知對住jr大媽連自己都跟埋佢講x唔知咩

普通去到日本都係單字砌句野出黎就得

等電姆醒咁死得啦 個孫都燒唔到隻秘書狐俾我

佢甩下甩下加d日文落去 我都跟住一齊甩

套野講乜我唔知,我淨係知插畫果條友啲LL咸濕到癲

一定就快醒

阿比

同一畫師,同一金髮,同一巨乳

NICE ASS

854,252,943
Del左兩個好耐冇on嘅
招兩位巴打 加左留名

新年快樂 人人中五星

加左

成架巴士都日本妹 呼吸都唔敢大聲

大大力索

上機又比人當日本仔 唔比入境紙我
連過關個張都日文 以為日本人先要填日文個張

射爆

大比貼大比成個鐘

悶到仆街
直播拎埋隻格林

無野做開返隻wf刷下kuva洗下riven算

人靚仔真好

標準日本毒撚樣

已經冇刷kuva了

日本樣

差唔多100k kuva都仲係roll唔到dmg+status chance既redeemer riven

關咩事... 你唔問佢好少會塞俾你...

屌啦
我redeemer都仲未有

屌早知唔出維園
班fd行左一個鐵就轉場去lkf
而家勁on9咁返屋企

一個鍾就可以左擁右抱帶女返屋企屌
點跟

同左手右手左擁右抱

打個跨年炮先

一句普通話一句廣東話都無

突然寧願周圍多d廣東話
又話大江戶溫泉物語好多台狗

開定戀活丁下我老婆先

台狗邊到有錢新年去旅行 機票貴呀

晴天住邊

旺季先係真正感愛受日本
成架ana 90％日本人 成架巴士100％日本人 成個大江戶溫泉100％日本人

新年快樂

I社啲卡通向好丁咩

執柒左

早日脫毒 身體健康

新年願望 fgo執柒

祝各位豬年快樂、身體健康、財源廣進、心想事成
聽日開始番大陸到星期四先番 所以請各位大佬唔好刪我

好唔好丁見人見智
我淨係知我堆癖好好少有作品有出現

買張卡仔用3日咪得

買唔切喇
雖然我住嗰度可能有wifi上到(上年都得)
不過強國d野一時一樣

已經脫唔到毒

無諗過會成功

認真，100蚊都唔洗，平到傻

我去大陸住果啲地方個WIFI有時都冇用
慣左買張卡

邊洗脫

呢到咁多巴打

希望白貞快d up
比小妹抽黎同黑貞組隊

agger

仲未有得同老c date

大圖

新一年我希望雷姆可以醒返

足交無,絲襪半脫/整穿狀態又無
又唔可以加腋毛上去

新一年希望雷姆可以繼續訓繼續休息

屌你老母雷姆得罪你d咩

起返身又要打生打死，瞓下休息好啲

真,繼續訓真係為佢著想
三頭唔埋兩日又黎一轉四肢扭斷

點解咁想推自己老婆去死

換轉係你唔通又想尼祿訓到比人遺忘咩

尼祿訓左一千年,我終於搵得返佢

我地終於係埋一齊
永
遠
地

新一年希望葉狗落台 換個有用啲嘅營運

有冇男女共浴

我淨係想訓下

日本應該2am了，重唔瞓？有刺激節目？

刺激性節目

係d卡位攤緊

要打4星狗肉

爆哂活動主線啦？

未

打到邊

4x

決定由今日起做寶2黨

55

祝各位手足繼續做月
新一年愈課愈多

新年快樂 祝大家次次單抽中五星 十連寶5

好耐冇入黎 , 新年快樂

Leon不死於徒手

電槍真係好撚廢

火槍勁好多

一入LAB就LEON易打D

好想快D聽到美遊比我既朱古力劇情

騷 G!!

好彩ps4買左會籍，有自動backup功能，岩岩唔知做咩事del撚哂我d save...

屌之前買左隻玉藻貓一直都冇拆開睇 今日一睇發現隻腳有幾點白油

而家先打到65

新年第一J送左俾千花

打re2打到發夢都夢見打爆頭

又得返2日比我打個活動

你丁左邊個

睡姦雷姆

早晨

呀榮強無敵

海虎爆破拳！

難得第一次0咒

0咒浪費人生

射擊隊次次都要食咒回np

miss左尾班火車,
電話無data唔識行半個鐘去巴士站

係大學上網top-up唔到電話
今晚訓大學算

有冇人陪你瞓？

新年流流著到咁

今日就唔好打丁啦四驅車

係時候黎一個新年第一炮啦

直接

伯爵

對不起 日本jk真係好正

佢地啲裙係咪真係好短 ？

一dd

冇

jk d氣質真係

一日未執你都有機會

5pack 已經食到 好嫩好緊既JK鮑，仲等？

離2018泳裝復刻仲有6個月

12碎已經援交緊仲點好嫩好緊
黑曬啦

又要抽泳貞 bb

牛肺黑提正牙

有d 15-16,17歲出黎做，點忍啊？

有冇人比利是我

我真係好鐘意返工啊

人活著就要為了返工

無假放

11點半已經拜完今日嘅年 去緊返工

無人玩 Mod太少 不過啲人物存檔真係好多

大家新年快樂
祝大家中多啲五星

又袋開工廿蚊利是

初7先有得收

聽日無縫接情人節活動會唔會大想頭咗

唔洗去拜年

搶街客利是

朝早8點公司團拜，
宜家係M記等人

隻GBF Relink 西game踢走白金

060071357貞德

咁唔撚洗買了

都有可能係白金個戰鬥系統完成晒完左contract嘅
但一般而言，呢d有需要公布咩

未聽過會咁樣宣布
一聽嗰下似係terminate多過complete

根據線報，GBF RELINK個官網刪走左白金LOGO
睇黎可以confirm係 terminated

偷晒啲技術就過河拆橋，點睇

狗到

Cls公司

Regarding Conclusion of the Development Contract for Granblue Fantasy: Relink
2019.02.05

While we, PlatinumGames, have been working with Cygames in co-development of the upcoming console game Granblue Fantasy: Relink, we officially announce our contract on the project has come to an end. Development will still continue, but be handled solely by Cygames’ internal development team.

We would like to express our thanks to everyone who has shown interest in the project, and ask that the same support should continue for Granblue Fantasy: Relink as its production continues forward.

屌你老母CYGAMES

好驚中伏

慳返5舊好過啦

本身睇完，就算冇玩過gbf都比佢吸引
但而家cy 自掘墳墓

半減 養生

養生GO

今朝丁左

咩活動都唔會有

都好耐無半減刷錢

Hunting 仲耐

有wind未

5點葉良樹證明自己

再丁

複刻 CCC

唔打到精盡人亡點得啊

出貞德up/尼嫁就課爆

BB

唔得
而家bb係身份證明黎

過氣驚 證明自己都無用

我 立即 寶5 早見

垃圾終究是垃圾

好靚

新年係咪應該食個M記加大?

仲有人未bo5

應該BIG MAC 加大加4件雞翼

唔食臭閪m 記

食mos burger啦，啲價錢愈黎愈近仲食垃圾

準備買多部巨靈神

rich

新年梗係要食豪啲啦，仲食M記依啲垃圾
利申食緊尋晚團年飯食剩，可以食成個月嘅餸

附近有得食mos 先得嫁

Burger king

食吉野家

都無

屯門國好難搵到依兩間

訓醒先做deadline fighter

屯門有mos啦

BURGER KING要去到紅磡

點解咁多人今日拜年，年初一唔係話唔拜年架咩
btw祝各位心想事成，想要邊隻就中邊隻

BURGER KING全線摺哂咁濟
冇計
好耐之前屯門都仲有

直接吉佢本人

買硬
但今次素組算

勁

住嗰頭去市中心好煩

金拱門把啦

不了
煮個面好過

淨麵不了

瞓

飲啖茶吔個包又一日

88/100

啲垃圾係要逼到我年初一都要開口屌老母

死台狗真係祝佢

53/100

仲未爆咩

今日返工都想同啲客開年，豬都聰明過佢地

我做唔完啲任就祝福雷姆瞓到結局

屌你

我咁愛你老婆都屌我

仲有廿幾分鐘 希望新一年葉狗比到啲驚喜我

163,853,850

1位 留個名

Wing added

鴨脾？咁啱有其他榮

Yes all位呀比

準備好中風未

中!

風

中左

正

紫式部

邊個黎

晆

聽都未聽過

好大波

又攞月豬開年

冇女帝復刻pool????????

美人裝

聽日有得抽
單PICK

艾蕾禮裝

特攻加強化無效

禮裝好撚正

源氏物語有無聽過

日本李清照

招寶具

細佬乜鳩都唔識

竟然有新英

對野好大
抽了

抽

點解冇cba pu

源氏物語作者
咸濕姑姐

要抽了

抽佢老母

南丁改模

睇本咸濕野都得

抽爆

這個可以！

bo5了

大奶要抽了

又10pack 10pack咁轟,點跟

奶光feel
想抽禮裝

御姐樣

高汁

Rinb

點估到出呢隻

今次情人節story限都要等到pickup果陣先會落pool
唔似以前咁pick其他女會照放story限落pool

有大波波
抽了

隻新英把聲好似愛衣醬 要抽了要抽了

有冇講技能?

係咪愛衣配?

我了

今次3張4，5星裝都好正

唔講咁多
抽曬

依家AN幾錢USD

後悔反葉baba了

黑貞概念禮裝交換

nani？

唔反葉狗了

大波星人全面進場

雪雪雪

所有英靈都有朱古力裝

イベントで新素材追加
データ容量450MB

我以為得圖個d先有

好似同奶光一個畫師咁

紫式部……
あ、あの日本が誇る、世界初の最低系エロ本の原書を書いたという
ジャパニーズHENTAI薄い本の開祖ともいえるあの紫式部が…！！！

どういうことですかRAITAさんッッ！！！

1001 奶光同level大波

啱啱禁落去 82.6

唔洗好似

嘩!紫式部
揾番屋企本源氏物語先

愛衣

ios幾多?

居然有風

見到對波已經唔駛諗咁多

TB 555人仔

愛衣配新角？ 咁真係要抽了

差唔多

仲要玩限素材撚鳩班抽完唔玩既

今次情人節目標要抽槍傻 南丁同埋新角

仲有藍光炮6hit
又多隻連發可能

2-4 free quest 一定有得打唔使擔心

好多野都要抽

貞德

咁唔洗抽1001了

喊左
前幾日先話想抽貞德
葉巴即刻話up

我宣布戒課聯盟暫時解散

好

抽埋有兩對大奶奶

課完先戒啦緊係

應該係靈4果陣用

說好的反葉

比3t藍up 3t黃金率就發達

反抗軍可在？

新沙煩

廢話，年年情人節都會pick晒d非限定

含緊撚

還在 sir！

又有起馬5隻bo5用

咁多隻5星
你又知佢實pick白貞...=.=

Hi

too old

泳賴光voice list有改動

bo5同意書

非限定

呢排rip到仆街，希望淨係抽bo2唔洗破產

召集反葉大軍

無錢 逼住要反

pick晒d非限定

要開活動第一日d人爆死先

冇rinb禮即反